PortFolio Thomas Valente 

Pour ce projet nous devions faire un template de notre PortFolio en HTML CSS

Prérequis:

créer un projet dans gitlab puis le cloner a l'endroit que vous voulez dans votre ordinateur.

Attention: 

Un Template représentant notre PortFolio contenant animation, flexbox et keyframe.

Difficultés: 

Script JS 
keyframe
animation
